認真, 其實好一部份前線手足食開煙

早幾個月去遊戲, 去到中間有d 位 (有去開會明), 通常都會見到有d full gear 既前線做緊準備, 唔少都係到除低少少塊面巾食煙

近排係連登見到唔少人話食煙既抵你中肺炎

我自己都唔鍾意人食煙, 但的確唔少手足係食開煙, 要佢地一時三刻戒左佢唔係咁容易的事....

大家點睇?

你識唔識架，焦油抗炎架

少人空曠地方先食，咪食咁多

玩Game 嗰時除罩食，等於冇遮過個樣
反正而家都避免出街，咪順路食少幾枝囉

焦油堵塞排氣管防止病毒入侵

利申有食 所以唔覺有咩問題
根本煙民人數就係比想像多
返工大壓力 落office食支煙好正常
依排肺炎危險咪行埋一邊先除口罩食囉 火車頭就唔好啦

為咗健康 有咁少食咁少啦
而家要同支共鬥命長

重點係屌火車頭 唔係屌食煙

利申：食

高溫氣溶膠播毒

光復香港之後再食

好憎火車頭 成堆煙吹埋嚟
多數係廢老

有親人食開煙, 一向都係咁咳, 都唔知驚唔驚佢好。

冇食煙嘅人死於sars😎

Hot box 訓練呀屌
唔食煙點頂呀

唔食
晒錢 留番d錢仲好

火車頭正仆街
打邊爐咪好囉

屌你老母死煙鏟食屎啦，你老母就食支煙好正常
累人累物

癌細胞會殺死病毒嫁
食多兩支添呀

最好笑係有人開po話
吸左我地d二手煙會有機會傳染
咁我呼吸你都係會中架啦

打邊爐會有肺炎仲衰

笑4
變撚左空氣傳播

認真 介煙練氣

肺炎病毒: 塊牛肺又黑又臭 不了

咁又點撚樣啊，係前線手足搞撚到人肺炎cancer都可以原諒啊
就算佢係大事大非面前識對錯，如果佢平時做埋啲賤格野都無改佢平時係賤人嘅事實，認為手足完全係好人根本就唔make sense

做gym前食煙=on9 影響自己表現 間接影響其他手足

利申 一年最多食一包煙

唉屌岩岩成包揼咗

食煙冇問題, 做火車頭就dnlm

Ching好大壓力？

利申冇食

你咪食，唔洗理唔食既人點講
自己小心身份
唔好影響到人就得

食唔食煙同係咪手足無咩關係。
食煙唔健康係事實。
話人食煙肺癌死既，都只係一部分人。
而以上2項，同手唔手足又有咩關係？
定係只係我認真左？只係有人想帶風向，講到手足食煙就撐，非手足食煙就抵死？

呢個post係做乜鳩
即係叫人唔好再講 食煙既人中肺炎？

當今次係一個契機
食得多嘅 慢慢食少啲 進一步戒埋佢

其實對前線手足黎講 唔食煙對佢地係仲好

連登仔唔係話二手煙可以傳播咩

見到手足咪勸吓囉
見到藍絲屌7佢

祝你死全家呀on9憤世狗

真係食開煙根本唔會理人點講 手足都咁話

都唔係少少

Hotbox其他野得唔得

Agger
搞到我一係同你鬥快行
一係停係度等你行遠啲先

戒煙都做唔到仲話康復香港

其實食煙自己死自己事 竟算係街邊同垃圾桶隔離都冇乜味 啲人憎既應該係火車頭迫人閒二手肺炎煙 同埋整到人隻眼

食煙冇問題
火車頭正仆街！

都係關心手足健康啫 場仗有排打

仲有喺巴士站食係咩事

巴打試下戒煙啦

話埋行埋一邊已經係唔想搞到人
都話累人累物
仲要屌埋老母 盡顯質素
我係食煙既 你可以打我了

割

最撚屌係d人一路踩單車一路食
成條路都係煙味

利申 平時踩單車代步

為你健康好 戒咗佢啦
試下搵下其他方法減壓？

睇tg 中大物資要煙㗎啵

天琦都比你割撚埋

你讀多啲書啦
氣溶膠唔係咁解架

平時都好大壓力架喇。咁都唔俾人食支煙

煙仔熱力幫個肺殺菌
你真係唔撚識架喎

係樓主打嘅嘢估計樓主都係廿歲以下

幫樓主答姐 問人點睇應該都係想割

唔想搞到人，咁事實有無搞到人呀？
要食咪自己係屋企食到夠，你死你事

食煙本身就係唔好既行為

無論邊個食煙 都改變唔到呢個事實

你行埋一二邊食我唔會屌
係有堆人一路行一路食

未食過煙係唔會知個煙癮

做前線唔係爭光環，佢哋只係個挺身而出嘅凡人

食少啲囉

手足長命百歲 身體健康

9成屌人食煙死全家乜乜77果d都係未出社會
跟本出到黎做野食煙好平常

只係希望大家咒食煙既人全家生支那肺炎時細力d, 真係好多前線食

我覺得行埋一邊企定定食is ok ， 不過

對個啲仆街火車頭我真係咒你全家生仔冇屎忽世世代代做中國人呀我屌你老母

屌食煙米屌食煙
唔屌都遲早肺癌口腔癌死啦

就算唔講肺炎，吸煙都會降低肺活量影響體能
加埋肺炎依家有哂理由戒煙

有名你叫兒登

食煙正on9 自己屋企人有食煙都咁話

true.....

火車頭全家肺炎死唔該 害人害己

手足仲要比咁多稅錢比政府

有出開去發夢既應該一早鍊成左隔住口罩食既技能

戒煙貼/戒煙香口膠點睇？

咪係 一包煙咁貴 仲要送錢比政府 慳返黎捐比手足好過

食開煙先冇事

好似話沙士做過個research 話大多數中既人都係無食煙
個數字好似好significant
話virus 只會attack 好既host 反而無事

有無手足記得source

憎人食煙同手足無關係、天琦咪又係食煙

真

開埋啲無意義嘅post

唔好食煙啦要交稅俾政府㗎

隊草咪幾好

一時三刻戒係唔容易
不過有冇呢個intention 先

買煙唔係得七仔嘅

你d二手煙三手煙唔好搞到我咪得lo話知你去死
家人手足敵人都一視同仁 你係人堆入面食煙就屌柒你 不過撞到d搬運大隻佬食就只能怒啤

唉 食煙害人害己仲要交稅比政府 有咩為（電子煙例外啦
認認真真食下大麻唔好？ 健康安全（未成年/發育完成另計 最岩而家日日home office玩 幾chill

果d一拉低個口罩一路行一路食真係快撚d死
仲要晒撚左個口罩

雖然我暫時都淨係見廢中廢老咁做多

頭先講到食支煙就屌你老母死煙鏟
依家又突然比我係屋企食喇憤青？
下次記得見到係吸煙區同行埋一邊食既人行過去屌柒佢
發夢個陣手足都會係街食 記得屌埋
唔好又係兒登講就威做就

有iqos 煙彈架嘛傻豬

true

咁撚惡唔出去屌狗？

同感，後生果班都係匿埋係角落好似道友咁縮埋食唔緊要，觀塘就最撚多啲火車頭廢老仲要隨地吐痰

笑撚死 問你事實有無搞到人呀柒頭
屌左又同你講？

煙齡22年.
八月戒左煙

認同

SARS係刺激免疫系統過度反應，即係平時個人愈健康抵抗力愈強就愈嚴重 （當年用類固醇就係為咗壓抑免疫系統）
不過今次係中老年人奶嘢多，治療都係以阻止病毒複製為主，睇嚟WARS致病機制唔一樣
況且為咗可能降低感染風險而令自己長期抵抗力不足似乎唔係好化算

識食一定係電子煙，最唔影響人又有香味
利申：唔食而且憎人食，但電子煙勉強ok

打仗唔食煙 點頂催淚煙？

屌左又同你講？屌左你老母我都無講

係先好講呀
現實俾藍絲撞下都笠曬水啦

咪係，on9仔先將兩樣野擺埋一齊講
又想綁架？

唔食煙邊有火機

玩你老冄，咩都當玩，為香港既未來定玩呀

屌 代詞識唔撚識

唔係火車頭噴到我有乜所謂

試過行街遇到電子/iqos 煙剷，煙味細好多
其實大部分人憎人食煙都係因為陣煙味同俾人噴面

好難戒

次次出親去都要食你地啲二手煙

我記得嗰時有手足食煙比成班人叫佢戒煙

戒煙就好似青頭仔叫雞破處
第一次係難啲

你唔做火車頭 死埋一面食無人理你
人多遊行我都見過人食 真係垃撚圾
忍一陣都唔得

為手足健康著想啫

俾錢買cancer不了

咩食糖戒煙貼都用過都唔撚得

啲人講呢頭睇完嗰頭唔記得喇， 甚至可能都冇上。

Agger

不過香港又係衰，日本周圍都有喫煙所，確實方便咗煙民

利申：唔食，聞到二手煙都頭痛

合理非後勤絲又話非前線巴不嫁. 但除咗學生哥外,多係食煙嘅啵.
你睇下前線美軍,個個都插住包煙係膊頭架, 奇連伊士活簡直係擔住口煙射槍
仲有果D今生只嫁前線巴嘅絲好似亦唔見晒,應該無出事係話?

如果有得坐定定食煙涼冷氣絕對支持

人多就咪撚食啦好心

係美軍前線,你係最容易黐到煙食,實無托手踭

可以理解

煙味細等如唔知唔避仲吸更多二手煙

煙產食死家啦，係咪手足都咁講

喱喺屋企食啦diu你 咪撚害人

戒煙啦巴打 當比少啲稅錢比個垃圾政府都好啦

黃藍是政見 食煙是良知

哥食的不是煙而是孤獨

個邏輯有問題

首先樣野大眾眼中係唔好，係咪同路人做就唔屌得？

前線大撚晒阿？

食煙中招率15%以下

證明食煙抗炎

食煙肺癌都唔驚
洗撚驚比人話兩句咩

面巾就得 口罩會有焦油漬

你想表達d咩

聽過個講法係食煙係心癮大過生理成癮
戒煙貼都唔得試吓加埋珍寶珠雙管齊下

認真少少，心癮係難搣甩，尤其是自己一個孤軍作戰最易半途而廢
試吓搵互助小組或者專治物質成癮嘅心理學家睇吓幫唔幫到手

一落車就食屌你老母閪

拉得低個罩食煙
意識好極都有限
大佬周圍都cctv

你食煙會拉開個口罩
你呼吸唔會

其實好多時出到去都要食二手煙
好難頂

諗起當年台仔流傳口咬一枝鼻塞兩枝燒死病毒

Sars有個講法，蕭生之前都有講，食煙反而唔怕肺炎

食煙可以抗武漢肺炎， 抗沙士

又拖手足落水

認真出去發夢就唔好食煙，影響人影響自己

我想屌埋隨地丟煙頭